中大生提及烈士於太古廣場自殺事件 警察拒絕義工和議員救人

一名反送中示威人士日前在太古廣場危坐試圖自殺，其後墮樓入院，入夜後證實世亡。當時示威人士穿著黃雨褸，再加上示威字句，當時警方嚴陣以待。鄺俊宇、Shine Yeung和社交輔導員趕到現場，希望與自殺人士溝通，但遭到警方阻止。

Shine Yeung和一眾趕到的人要求入內溝通，但警方竟然阻止，稱「入面有談判專家專家㗎啦，要幫手即刻搵你哋啦」。本來有少少門縫，可以看到有關抗議人士，「希望佢轉個頭嚟見到」。於是，Shine Yeung便嘗試揮手。最離譜的是，冷血的中國香港警察竟然把門縫也關閉。現在，大家也當然知道結果，就是有關示威人士正式傷重不治死亡。

據稱現場警方把自殺人士當作暴徒對待，「出咗防暴警察手指盾牌CID同埋普通軍裝警察」

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

叫d專家食屎啦

談判專家係咪都係警隊

仲係保安部添

屌你老母.......

哇

屌你老母，本身烈士都心情抵落，明知烈士唔妥警察佢地仲要對住佢指指點點，火上加油，結果搞成咁